[一輪即龜西] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (16)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

西書大少呢

大三元已攞

理撚得你

okc fans 西書狗出黎啦 又三雙啦 打個飛機先啦

三隻熱血輸波 又贏

連續3年三雙同一輪遊 ，永世都有人記住。時間真係可以證明一切，第一年刷L到三雙，班龜粉打飛機打L到出血，依家個L個縮番入阿媽個閪度，dllm好L爽。

thx

講番PG守個問題

剩番3秒我係諗佢衝前急停射, 邊個會諗到佢係個個位選擇小Step back

岩岩TNT講kanter斷左左手
dislocated shoulder
portland又冇中鋒⋯⋯

拓啲波真係好好睇

以為入第四節lead 十幾分贏硬？
What time is it now?

Collins

lm

佢中場受傷都頂到咁....
拓啲風水
打塊死硬

dislocation唔係斷手,係脫臼下話

個舊垃圾

你班垃圾妒忌我龜

而家數據話刷就刷？
唔見其他人刷到

我都想問

Blazers' Enes Kanter after advancing to second round: "First, I would definitely like to thank the Knicks for waiving me."

衝前比會然過L左射個open 3
到時比兒登屌得仲甘

一定俾joker撚死之餘，冇得針佢打內線

龜西

下年雷點砌好?
PG走唔走得甩?
WB trade唔trade到?

我覺得冇問題
冇人預佢會係個個位射
如果企前多步就比佢過
一個人要入波既話點mark都唔mark唔到

但係對手係Jokic喎
想像到籃底被人強女女女嘅畫面未

甩臼的話等得塊刺打完
已經好得返

無錯, 所以根本無得賴PG

3年約點走
叫trade me 叫唔到

Pg問題明顯唔係最尾
係啲罰球

咪係，邊有人會咁守

已經好正路架啦

同埋個時嘅pg
呢個關頭好難仲讀到秒

30幾分，無謂殺啦

sor 我錯 係甩臼

話PG守得差個班弱智驗下腦啦
呢球只可以話dame time
放射logo shot vs 貼身可能被人過或者搏foul
會唔會有智障唔識揀啊？

應該艇對拓

冇人要
wb 份約太大

okc年年都係首輪就玩完 為咗刷數據可以去到幾盡

PG 33M
WB 38M
兩個攬住一齊過世啦

On

啲出手命中率都已經好唔錯架啦

唔輸都輸左
只可以話有D地方可以處理得更好
不過

雷霆我屌你老母臭閪又FALSE HOPE

其實只有一個原因話PG守得差架者
轉移視線

咁遠正常都唔會貼身啦

點解係咁bin個大少
有冇個po睇番

世事都被你看穿了

同巫師trade牆哥

識ball講得好中肯
如果唔係龜迷邊有搵到戰犯？

其實一早就已經預咗會一輪遊
所以我都冇太大期望

鐘意bin牠

其實西書小子今次好醒，未到最後都唔上水，果然無做錯決定

點解係false hope？
你地係真係覺得有得贏？
藍網迷都唔會話自己false hope啦
咪咁自大啦，你地西6咋，輸係正常架

PG成世人最錯決定係唔係留左OKC?

應該要去到暑假先見到大少上返水

上次見閪書大少條撚屌係佢J全隊得位俾阿龜搶板=戰術

下年開季刷三雙先上水

OKC 下年cap space

pg過湖啦

打完場LOL返黎輸左

PG自己仲要foul trouble，點貼，真係OT就碌柒

仲想搵人接手個三雙王呀，個傻閪打playoff就現撚哂形，場場得個三成命中率，防守又廢，份約又大，當年留harden trade西書分分鐘三連霸個個係佢地

唔係 係講明非湖不嫁

佢應該已經諗緊改乜名

lillard好撚爽

隔左一日，呢度又熱鬧番喇

打快攻 絕殺火箭 幾撚勁啊
不過 都係一輪遊

咪撚再屌西書大少得唔得

宜家要等暑假完先有得見佢 下季全個波台同西書大少講嘢都要加敬語

最後一球 match到PG守仲想點，成隊thunder守波最強，已經係最好情形

火箭/勇士/馬刺出局佢都會上一上水既
不過就一定俾人撚到傻囉

dame 勁撚到仆街啦

我占唔介意二次婚姻

臭雞係邊撚到啊 你件西書出局

下佢迷西書㗎

讚緊大少牙... 邊有屌佢

搵唔搵返之前話雷入硬2nd round d post出黎bin好

應該雙核唔會trade

最大可能adam 加教練或者不變

禾湖唔要女人

差得嗰4場勝場
你拉埋籃網講把閪咩冇人會預佢地嬴到76人

對面冇左個C
牌面近年最靚
大部份人都覺得OKC嬴到啦下話
咁唔係FALSE HOPE係咩

是其是 非其非

lillard起手之前果半秒pg已經預判到同起跳干預 冇咩好講

好想知道佢點解覺得自己+WB 可以衝冠

唔好搞亂d會員名

Adam silver話打9盤5勝

冇水行俠打撚牙 點刷三雙

其實可能PG都冇諗過衝冠
人地想要兄弟籃球唔得?

如果去湖嘅話……
諗起都正

Agger 睇返岩岩完常規 幾多人話雷好有機西決

回憶大少

可能pg真係為錢續

條友好似食左春藥咁wo

教練差幾皮嘢

牌面上絕對係

上年PO我話西書智商有問題即比佢屌
今年又同我爭論西書唔係最廢mvp
自己諗

「集思廣益」大家幫西書大少諗下改乜新名

今季一開始轉role唔慣，呢排已經上哂力wo，賴球員都搵過第二個啦

西波大少

如果trade走adam我夠膽講下年雷playoff都入唔到

咁unfinished business係指咩？未互屌？

要買lillard波衫lu

今日我真係好撚開心
大家呢？

個件傻閪 專鐘意狗隻類型球員 咩閪書 foj 76人狗隊

成隊OKC都打得好，得龜係戰犯
俾多幾球PG入都唔使搞到俾人絕殺

換左教練先啦

屌你老母完埋場先講呢D
差4場勝場輸係正常
直接頒個CHAMP比常規賽第一好唔好呀
勇士西一咋,輸多公鹿3場呀

要會員同CJ都打得好都唔易架

我都好開心
我龜季後賽生涯又多一次大三元
歷史地位+++++

好開針

其實真心，佢想係果個位射咪由佢，成功率都唔大

屌隊波比希望你都講得出
咁你不如撐隊波希望佢年年包尾

突破一輪

吓 PG問題明顯唔係最尾 係拍住廢書啦

依加點睇都係你先係大少，改名啦

雞塊女女女緊垃圾廁喎

今個系列賽難為Mc9林無手軟

Westbrook missed 20 shots tonight, going 11-31 from the field.
Paul George shot 14-20.
OKC as a team, aside from Westbrook, missed 17 shots total

Okc既問題係進攻 pg唔冇態就gg
所以佢地需要既係一個進攻萬花筒

唔洗打到2-2先啦之前

竟然可以比rapper 起到50分
上年打塘鵝仲瘋狂恥笑佢

Melo

貼過啦 又bin

有撚用咩
全家食晒禁藥咪又係輸
垃圾隊

條L樣我都同佢交過戰，話乜L閪書搶板打快攻嗎！dklm我話西書運球可以快L過長傳交波？佢又唔L答，閪粉都係冇L腦，弱智的一群。

09 melo都救佢唔到

推

而家d廢隊想抽波仔又得罪你?

lbj畀你個harden用腳隊咗下體，仲成日作客輸畀hou啦

佢仲衰啲乜

司令講兩句

That's greatness Lillard.

Paul George on the game winner: "That's a bad shot."

"I don’t care what anyone says, it’s a bad shot."

Paul George calls Damian Lillard’s game-winner “a bad shot”.

我簡單總結下今日嘅形勢

雷霆出局
西書或成最大贏家

訓左冇睇

想知西岸之恥Lillard有資格同最強控衞Irving比未

比人4分波顏射

謂真癗係就快手換個教練好過啦 donovan試咁耐乜都試夠啦

btw 我都係改返原本個名啦

聽日有冇人睇勇？

Okc in 9

勇是撚旦啦
等睇塞比鹿sweep

咁真係 bad shot wor

But it doesn't matter if you could hit it.

臭g 賤種 得罪我

隔離post啲人比人bin到仆街

3-1果時已經係佢頂峰

不公道講句，今年po開始之前好多巴打都仲記住舊年po個Lillard嘅

司令咁都奶到嘢

西書多得你唔少

輸就輸啦 學埋西輸啲衰野

Dame無三雙無連續三年一輪
無資格做巨星

"My process is always to look at myself first."
Russ shares that he will reflect on what he could have done better this season.

但真係bad shot嚟
只係入咗就冇野好講

sweep左lo wo

除左adam有邊個中鋒會卡位俾條傻鳩搶撚哂自己d數據呀 錢黎架

想問吓各位好sick波嘅連登仔
po rapper十分值幾多分

會員勁到

唔怪PG
但有邊下絕殺唔係bad shot
俾你wide open dunk好冇？

傻閪西書每季尾都幫kd洗底

閪書大少

PG原本預佢衝過嚟draw foul啦應該

主場雞、射罰球，就算入加時都foul走到PG

閪輸大笑

屌奶星

上年我同廢老波係咁撐Lillard

如果搵到有絕殺唔係bad shot咁點?

2019 playoff西岸之恥得主 okc thunder

原來臭G又改左名

Celtics

人地今場HOT到 你俾位人射
仲好似講到係你迫到DAME 射個超遠3分咁
自己玩完DUNK咁串嘴 再一輪遊
我係你就收下把口算啦
bad shot ????

我都係咁話, 絕對係Bad selection , 不過你入我吹你唔脹

有幾可？
對面5個埋哂位進攻方冇哂時間

你咪搵囉

今場頭3節柒哂

雷好心執柒左佢
贏個一場串撚到

行入多2步都唔同d啦
定係你將tough shot同bad shot當係一件事先

呢球睇錯鐘.....
雖然睇慢鏡, 係鐘係無錯

from hupu

行前多兩步就俾人貼啦
tough shot同bad shot其實真係冇乜分別得罪講句

360 dunk 最多出一排highlight
Dame time ckutch shot 背景唔知會播幾耐呢

癗係咪轉下模式會好d
基本上佢地咁多年黎都係一個相似既陣即使係轉曬人
1號位 西書
2號位 防(屎忽露沙 > 廢蛇)
3號位 得分 (KD > PG)
4,5號位 內線得分(而家small ball有d唔同但一樣有隻內線可以打底攞分) (iblocka > adams)

一隻第六人 (登登>畸媽>德國mk)

最衰完場冇畫面影到個德國mk

其實龜由一開始養嘅方向已經錯咗

佢根本冇key波嘅天份

咩位都轉過 係有一個人未換過 邊個問題 大家明既

會然依球擺到明係hero ball bad shot啦

反pg反到唔用腦

丫唔記得湖狗係冇腦嘅添

西書可以還返個mvp比harden未

輸咗俾人類對十進制嘅執著

brandon knight

其實隻龜先係應該打第六人果個
大把球權俾佢玩
打bench又可以亂刀流

MJ THE SHOT

Damian Lillard shot *10-of-18* from 30 feet and beyond during the series against Oklahoma City, including 4-of-6 in the series-ending Game 5.

bad shot

最易上腦果個去控制球隊節奏

當年d人將對KD既憤怒轉化成對WB既同情

你淨係睇入唔入既姐 你咁講企後多一兩步都冇分別
入左就唔係bad shot

上年已經還咗啦
不過mvp今年唔會係harden

想問龜迷 西書三雙勝率係幾多%

仲要係主場先贏到

但其實佢不嬲有射logo shot嘅能力wo
你睇返佢企咁出用埋side step都差啲俾PG封到
身材嘅差距係存在
如果佢行多兩步PG埋咗身佢就要再用多啲時間嚟create space出手
一急個shooting form就歪
佢而家雖然起手位置遠
但起碼你睇到佢出手姿勢好端正
認真唔覺得佢處理有乜問題

還你老母

我話好多唔係話全部

又係我
我又幫大家回帶

柒龜，nba史上最垃圾mvp沒有之一（經過呢兩場相信大家都同意由20年轉為史上）

當年格硬做俾佢唔俾harden係nba史上最醜陋造馬

拎嗰年，季後賽俾翻harden的火箭技術性擊倒
第二年，俾新人帶隊的爵士技術性擊倒
第三年，贏得一場就串77終於可以返歸睇what time is it

結論: Durant 我真心同情同諒解你

到底大家肯認清事實未，放棄wb重建啦，如果係當年三少其餘二個都仲有機會衝冠，仲用西書做主力嘅話咪又一輪遊囉傻閪，已經俾左隊主力中鋒傷左嘅你地打，咁都可以一輪遊真係算鳩數吧啦

有幾可英雄主義會係po成功

老老實實
nba球員票選 most overrated嘅no.1
唔係浪得虛名

有d 閪書粉覺得唔係佢餵波俾Adams ,佢什麼都不是 ... CLS

其實唔少
但唔會輪到Westbrook

AI,但係AI識入波

其實佢走真係好啱
不過佢去勇就真係抵畀人鬧下

sor

去勇呢單點都洗唔到底架啦

如果唔係柒龜搶哂佢籃板佢分分鐘場均廿幾籃板

season 好似有8成 ，playoffs 好似5成

其實都知佢拎硬
純粹因為刷左個幾十年難得一見嘅數據
不過大家都知你咩料
唔係點會比圍內投most overrated no.1
有啲良知都比返個獎harden

癗有得棄先算啦

又要出動呢張圖

大腸

唉屌 好想死...
我竟然起唔到身睇okc輸
未睇highlight估計都係西書倒水
恭喜各位龜迷

PG應該開始後悔
WB好明顯完全唔啱做大佬

wb 要啲勁人lead住先得

所以kd帶隊能力比人underrated

拿一件事還一件事
kd係值得同情，但笠水去勇就點都洗唔到底架啦
kd兩座fmvp含金量同wb mvp差唔多

Kd應該笑撚到仆街 你有你屌25 我有我拎ring

冇個勁人禁住佢 就會成日自爆
Kd好明顯頂唔順先走

但kd自己帶勇士好好咩？
冇curry咪又係唔掂

fmvp邊個

波皮都掂唔到，掂要即射，點救

所以Iggy 帶隊好勁？

你睇下勇士有curry同冇curry分別先啦
弱智

龜都mvp啦

Kerr帶隊

湧Back up pg係cook/生命石

所以我係話諒解，唔係認同

但你設想處地諗諗
當時日日對住個柒龜對左6,7年，就快浪費哂自己黃金時間，係會好想求捷徑搵條最快成功的路既

都係個句, 反正真係要背負走人既罪名, 唔同仲去第二隊未必拎到冠軍架咩, 要走梗係去隊拎硬冠軍既隊
咁岩湧個年又拎唔到冠軍
咁岩佢地又俾到一樣咁高既人工
我唔通仲走去重建隊咩

讓你一個nurkic都輸

大哥一到playoff迎來春天

可以啊，但代價就係個個反你，歷史地位又唔會升，fmvp又唔值錢囉，冇野架

打kanter 都打唔入

fmvp唔值錢
curry球迷 就唔會嘈啦

抄到600，累了

咩字體?

睇唔清，重抄

西書根本就係大攬球權先刷到三雙

你無curry俾唔俾返個conley我先

駛唔駛你cap一幅我cap一幅睇下打唔入多定佢比人打入/失位多

鬼畫符

楊康少年下體

而家成個post都反龜但係

雖然勇無咖哩帶隊係兩班波
但你都要睇下煮飯仔同生命石點樣為勇士自尋逆境先得架

反龜還反龜

首先如果佢走唔係走去西決對手（仲要打到G7先俾人comeback）屌佢嘅人絕對少好多，起碼大部分非雷霆Fans唔會屌先

然後「要走梗係去隊拎硬冠軍既隊」呢個心態咪佢俾人屌soft嘅原因囉，仲要驚死自己卡死勇士薪酬空間留唔到勁陣容，自願攞低啲嘅人工，係攞到冠啊，但太舒適太破壞平衡，所以俾人話含金量低

成件事好make sense wor

不嬲ball hog D助攻都係刷番黎
拎住個波20秒 最尾幾秒先傳個炸彈比人 你入到佢又有助攻

curry拎，個fmvp值錢
cup cake，個fmvp唔值錢
1美金同1台幣都差好遠啦

如果又反仲要一輪遊 我就寧願25但有ring

成班比人轉移視線去左KD到
今日笑左westbrick先啦

你鐘意 我都係掛住抽okc水
輸比個廢物

佢兩個分唔開，因為係因果關係

其實係有人借啲依想幫KD洗地

Powered by 小畫家

當年KD話語權應該可以要求GM TRADE 西書走又得唔得?
但shortcut去湧真係

咁即係趕走人 佢地關係又未去到咁閪

Kd 25就緊架啦 但係見到西書咁撚串 仲要比人4-1 真係笑撚死

想知你自己睇返係認到幾多個字

比人知又係比人屌

kd一早洗左底啦

真 自己走算啦
迫人走好似死罪黎

都係嗰句

無人屌佢走
走去一隊大炒完自己嘅敵人先係問題
毫無榮耀感

牙龜已經連續兩年搞到adams進攻籃板低過防守籃板喇 幾時肯放過佢

洗條春咩
佢個三冠wfc

okc迷已經屌佢無trade value
戰犯
如果唔係貴過capela 可以互換

當年唔係叫SAM TRADE IBAKA換OLA咩

一日留湧 一日都未洗底
學lbj愛回家champ先講啦

仲有呢招, 推到籃底傳返出去刷助攻

唔明adams諗咩 自己打多d仲好啦

佢個兩冠同占士個啲差唔多含金量
抱團冠軍

老老實實 就算嚟唔係傳炸彈
佢傳個ball比你 你都唔敢唔射啦
全個league都知你做緊啲咩
佢班𡃁點會唔知most overrated no.1 想要助攻
點都比佢刷夠10個先正常打啦

勁到

占士同兄弟打
kd笠水投敵
邊個肉酸d
占士仲要帶騎贏冠

佢唔會去雷啦，除非龜走

希望foj永續禾猢

佢只係話係"good move"
係佢叫咩

回家都係回WIZARDS

有D風度讚下對手駛死咩, PG痴得WB多真係自己都變埋傻西

呢招屈

酸撚到

痴撚線

其實全隊雷包括高層教練都要屌, 有乜可能咁樣畀WB玩三年

屌佢老味 岩岩睇成個聯盟得Drummond 多off reb過佢

Def reb Drummond 10.2 Adams 得4.6

下年season 拓雷再打就好睇
變世仇

有咩問題
我地影響力大師都試過啦

雷管已經做得好好 okc好難吸到人黎 點都要簽西書嫁啦
Kd走左第二季就trade到pg算係咁啦

Bad Shot

Oladipo

可能當左隊友 啊閪書 16%

愈黎愈討厭

人地射三分可以手都唔伸等搶板

未睇返場波
之前講過 Thunder 要反 cup 一定要打起返 PG
今場睇數據好靚
有無巴打講講係佢自己發癲定 Donovan 幫佢特別 set 咗啲 play 解放佢？

Ola：我覺得我一個守緊兩個人，Why?

Adams

屌估唔到夫g尾刀我
唯一可以講一世反夫g
禾刀cap

行多兩步都唔肯

我已習慣比人backstab

佢標左童

On9?行多兩步點搶板呀?點刷三雙呀

now come, not too late ar

你真係唔撚識架wo
睇唔到我龜等緊搶板？

我又幫咗你掩護

最後一秒都唔可以放棄籃板

好難先搵到自己

真係痴撚線

no one want to play with foj

一早黎跟老沾做二佬唔駛咁柒

點睇我地嘅Lillard終於平反

係Hupu見到

要反夫g了

D含撚狗上年抽完dame你今年未照抽wb
分分鐘同一班

你可以反我

但我照樣愛你

依個真

提早暑假
投奔Laker

幾時反擊ryo蛇 佢追住你黎屌wo

rondo

我好輕鬆

本身唔係搵你
係搵上面果個
點知順路見到

德國mk game3仲咁串
pg 360
lillard 講byebye

我不嬲堅持rose 最廢mvp
不過呢家下風避避風頭算

好多含撚狗根本唔知佢撐邊隊
有水抽左先

Thanks

對pg好撚失望

報應

夠膽撚鳩我湖

臭G又潛左扮睇唔到

同我講定同廢老波講

比條拎黎睇下

呢個post #109

冇追

我不嬲都反龜架喎
更加憎Rose咁解咋嘛

垃圾龜 唔明點解有人會迷龜

算
咁計巨星
同字母比，又真係字母略勝嘅
同埋勁極我都諗唔到比lillard係mvp level
同今年個兩個比的話

reggie有次講buddy hield球shot比dave叫timeout
reggie講no shot that went in is a bad shot

Lillard top5 未

Ryo狗

過到我勇再講

不嬲都講佢，應該係現役無mvp個班排第一，或第二（當字母今年拎）

遲啲可能又可以公海開po 出西書罪狀gif

陣酸味

上年就pg 絕殺定game tying 3 失敗

次圈kanter頂硬上?

學啊！扮丫嘛

兩篤都係屎 既然要分邊個臭D

Lillard心諗你都on79

覺得能力黎講Jabari勁d

只係無依個機會

禾真係睇唔過眼

仲有John wall

The shirt Jusuf Nurkic was wearing in the Blazers locker room. “Got bricks? Next question”

Dame 上年俾人抽某程度係因為呢度大部分人都睇小 Holiday

pg轉得隊未？ wb害撚左佢

幾時完約

westbrick

3年後

吃屎啦死刺狗

季後賽個人單場3分球紀錄係幾多？

完約都過左當打

問KD就知

柒撚到

以前都幾鍾意pg
入左雷之後劣化到

真 本來唔去湖 有d尊重
但學埋d鳩屎野

入潮洗底啦

Klay 11球

用foj換?

想睇牙龜+牙皇

老實球360我覺得還好 係disrespect架啦但仲接受到
今日Dame time前都仲覺得okc阻住pg發圍
點知賽後講埋啲咁嘅嘢 無啲風度

我覺得你串77無問題
但無料又串77仲要on99好大問號

你嗰場贏左都仲輸緊1:2
最後垃圾時間去整球360係有咩用？
慳翻啲力加操好撚過啦
一定反cup硬？
無諗過會激發對手？
如果你係MJ咁激發完對手都食硬你就無得好講

好似今日lillard入完即刻揮手都好串，但無人會反感，因為
一來先撩者賤，人地用行動收你皮
二來人地已確保勝利踢你返屋企，唔係咩都未achieve到就串

westbrook大一之後，入雷霆之前我都幾鍾意佢既

主要係 再串都係主場 加 冇仇報

十年西迷

asg有喇

先撩者賤幾true
Dame呢啲係response, PG係provoke
所以輸真係抵撚死
越痴隔離個個耐越無腦

Lillard揮手類似mario elie嘅death kiss

總之一句講哂

consecutive 3 years fishing at April, Why Not?

KD 一定係痴得太耐所以心靈不再純潔

不過公平講一句，拓柒最尾基本上係不敗位置啦，會員唔入，打加時嘅話，pg同wb都5犯，隨時收皮，一收皮基本都輸9成。但會員果種信心真係好癲

原來舊年係靠melo carry

咁我都幾肯定搶七落後1分，無人會咁打既

好多波台會員俾人ban咗
點解會咁嘅

吓你又知!?

我睇站務台同波台
見到唔少之前成日見到嘅會員都冇咗

劇透囉

劇透掛

其實avg 4有乜嘢好睇

今次我真係buy你開post問

其實有人開咗

即刻一車車負皮

看透世事

睇返一年前個啲post

咩thanos係最成功奸角

有wb已經係no hope啦
仲false hope

連登狗一係未夠18一係迪迪尼打手

坐等爛收局都夾硬J

Jason Kidd has interviewed for the Los Angeles Lakers' head coaching vacancy.

The Lakers have also interviewed Monty Williams and Tyronn Lue.

Juwan Howard is also scheduled to interview with the Lakers.

Rob Pelinka and Kurt Rambis conducted the interview with Kidd, which lasted for several hours.

都幾肯定好撚多迪迪尼打手

個陣Star War咁撚柒爛都有堆人格硬吹奏

Kyle Lowry jammed his finger in the first quarter, though he returned to the game late in the second quarter and started the second half. He wore a splint in the post-game press conference.

邊個會去腸

嗰啲over j就不了

但我真係唔覺點解要問人做咩要睇

想睇咪睇囉

佢係要問有咩好睇

其實同冇睇開nba既人問你nba有咩好睇一樣

我starwar死忠
想𠝹椅走

係囉點答姐

又黑哨又多TO又有傻西troll game
公道啲講句有時一二三節真係 “唔使睇”

但鐘意睇就鐘意睇

用阿龜換撞牆有無得諗

大家都係四千萬

Too Many Bad Shot

猢管理層亂到咁仲揾Jason Kidd

Trail Blazers

✔@trailblazers

Next question.#RipCity

串到

Chandler Parsons

@ChandlerParsons

happens to the best of us

唉，今日個個掛住笑wb，無人理dlo

睇返慢鏡 pg個女人其實真係好快反應
會員一收波仲未抽上嚟佢已經跳起咗 只係會員喺嗰個位射真係估唔到 企前半步都唔洗嘅話已經block咗

會員識自動導航你真係吹唔帳

會員Clutch time命中加120%是常識吧

做term paper 啦 Ching

諗起都覺得柒
利申:睇marvel戲但係對marvel狗好反感

下年又準備再笑

想問問大家

正評:76
負評:龍

我負評，信kwahi

Kawhi副偈同mj有揮
又有技術
fmvp加dpoy

泡泡龍會被燈死

我信embiid

佢手長同手掌勁過mj好多
進攻另計
防守係mj之上都唔出奇

防守係mj之上

呢啲咪識玩咯，贏盡先串

如果17年Kawhi唔傷
分分鐘贏到勇士

偷一兩場我會信嘅

可以答你，唔會贏到湧
果年LMA好廢

執到g1應該

我睇live 時係屌緊女人痴撚線做乜咁都撲前，點知佢原來已經預判到lillard 會射logo shot，呢d 真係防守天份，best defensive play of the year 都不為過，已經係best available defense...

不要再説了

死全家pls

76同刺迷都實力強大人數眾多唔畀支持以防誤燈㗎ching

但係佢哋燈人就得喎，唔信你碌返上去

想問問大家

塞定鹿？

鹿

我想知安爺爺點睇

想畜龍入final

睇end game 搞到睇唔到西書end game

🦌+1

冇意見，只希望係good officiating

kanter真係傷咗？
個時Zach Collins我睇死佢實留唔得幾耐
會留caleb swanigan
點撚知調返轉
對白人長人有情意結

Leonard 都仲喺度

咁都要問

塞係prime大飛個level

kaiv= lou will
smart = beverley
hayward=意佬
tatum= tobias

公鹿係勇士嘅level

呢舊垃圾真係...咁撚貴
pumlee反而又唔留

真

plumlee唔trade點會唔留

拓荒以前戰術核心之一

龍有主場
同埋ben應該恰唔到lowry

正評ed
龍算甚麼

仲有vvt Lin，冇問題

舊拓7成員除咗雙槍 好似就係剩低佢

ching睇嚟好憎數字人

會員同女人企咁開 仲要step back埋 都係差少少就block到
真係good defence better offence

如今這算甚麼，妳是否非他不嫁

我TJ McConnell fans

plumlee係用黎trade nurkic

都係結果論啦
如果輸緊1分 仲有20秒
你射球咁既波 唔入一定比人屌到仆街
但果陣時平手 佢又射開咁遠
真係睇住黎食 無壓力

其實 PG 真係好醒
time 得好準
呢啲波輸真係無計

公鹿咪係16騎
字母=lbj
中間頓=ki
Lopez=love
筆掃=jr

利拉德今天賽後解釋了自己為什麼在最後時刻選擇用超遠三分來終結比賽。利拉德說道：「我不想讓裁判來決定比賽，不想讓裁判們去做是否有接觸犯規的判斷，我也不想選擇更高難度的投籃，因為你知道禁區有更多的對抗。」
利拉德接著表示：「所以我站在那裡看了看籃筐，我覺得這是一個舒服的射程。我的訓練師之前在OKC就建議我練幾個這種超遠，他告訴我：‘你肯定會進一兩個這種球的。’」

cls

字母= ibaka
middleton= kd
brogdon= harden
bledsoe=wb

Juwan Howard應該有啲江湖地位

見今日d雞咁黑，都係唔剷了

兩個series winning shot

如果今日D雞Bucks in 6

bucks in six 係一種態度

覺得Baynes會係頭兩場內收皮

蟲串問機 post game interview成熟謙虛到

好撚狗

跟spo咁耐
可能最好係佢

但都可能最差
無中間

vvt poewl都打得好好

當年睇到我

罰球都唔去博 屌你老母霸氣到

破壞曬成隊波
比PG舞都無咁肉酸

呢4個位都係16騎勁啲喎
不過公鹿coach >>>>>> lue 又唔同講法
16騎都係打23號戰術

仲有2號戰術

當年箭個牌面好撚正
但0防守

而家湧基本上0弱點
16仲話有hb呢個位放空下

上次登子
今次🐢
下次仲唔到25狗

多得鬍鬚叫Parsons換防

good defense but better offense

主場搏ot 客場搏絕殺
反正唔入都ot 幾大都射

龜少真係好熱血

@西書大少

Lillard 吹奏到

如果西決箭拓大家揀邊隊

過到湧士雞塊先講

字母後生當打過16沾，又另一種層次
單防應該冇人守到字母

鬼叫佢好彩對到隊廢隊
唔恨得咁多

若干年後邊個會記得你帶隊咩成績，D人淨係會記得連續三個賽季場均大三元，其實wb根本係醒目仔黎。

我覺得佢會令大三元從此貶值多啲wor

唔敢出呢個po，怕劇透

主要係呢到啲巴守規矩唔透你咋
利申 睇左

怕乜劇透

已經特登唔入影視台點知一朝早上連登已經有大量波台po 劇透， 跟住上hupu連濕乎乎都係有劇透po

next question

比劇透撚透左知邊個會死

好似話batman會死

阿龜心諗：屌你冇板搶

出面班友D劇透POST簡直稱得上波台文藝復興

個d po入面係足球野， 9up多

足球撚多數都犯賤
反雲犯賤中嘅犯賤

駁唔到

我都好鍾意足球
好彩我唔係反雲

沾狗多數撐丙朗

玩野等以為劇透姐
其實開幾廿個板本都唔知邊個真
不過好撚煩

On9 當年t-mac一句諗緊下輪對手就俾人笑到退休都仲笑緊 你覺得之後d人會唔記得有條數據王3年3雙第一輸出局？

撐鳩比多數撐獌聯蝗

大O真係多撚謝佢

啫係呢
牙龜就算你話佢沒有禾杜甚麼也不是都好
佢點都打過西決FINAL就唔好攞件一輪游要臨退休老底先破到宿命仲要陀衰家既出黎啦

我呢兩日都係唔出nba po住

Tmac打過final 輸俾manu都冇計

6秒

個場manu柒小一兩球都贏左冠軍

咁迷麻呢

反雲好出奇牙？倫敦班阿仙奴球迷都分為反雲派迷雲派仲成日大打出手添

岩，唔知邊個po真邊個假

真心迫害

ryo狗

咁快又走出黎
閪輸

mayu其實好靚

我從來都冇迷過隻龜
我只係更加憎rose就比你標籤做龜迷

07-08勇
48-34 都入唔到po
如果係東岸已經係4th seed

foj球迷係啦掛

原來你改左名

放心，overall 黎計我都會係繼續wb>rose

Lillard果球會比nba播幾多年
呢場癲能到

都唔係

播足一年
不斷loop 受過 每次賣廣告 就做背景板 足足一年

嗯

Ray gun個球都sm左成年啦
明嘅

Ray個球分分鐘係the greatest play in NBA playoff history

點比

一球影響兩個人地位

Ray saved leflop’s legacy

覺不覺LeChoke其實13final都好撚廢

頭三場打撚到成舊屎咁

冇華Dee去抽積水幫你贏返場

一早收皮

13年 唔係manu表現差
同埋ray allen救世
lbj應該唔會有冠軍

平心而論，真係騎冠先計

屌奶星所謂堂堂應屆MVP
要打到G6 G7先打得好

G4 33有9分係去到垃圾時間洗出黎

lbj 一生最大嘅污點係咪2011 finals game 4
得8分

去湖人

諗起kidd教lbj 點教啊
kidd 手下敗將 叫你點打就點打啦傻鳩

好似你一樣的反雲傻鳩

反雲已勝利 點講都好 雲加皮已收

邊度鎮得住啊 波波就有可能

一定要貼link今日唔覺意離開咗呢度就俾人劇透咗，重要捱多2個禮拜

唔知點解我13年 Final 印象最深反而係 TD Game 7 剩50秒時 miss 嗰球 hook shot 同 tip shoot

嗰時睇 live 係覺得嗰球入咗 Spurs 就贏硬

你以為呢度就唔會透

屌搵野黎講
你唔特登去搵你會記得？

我記得

佢打地板個下？
個陣真係心諗佢真係英雄遲暮開始老喇
到下年：屌你老母撚鳩我

個年輸比就3年兩亞
應該會提早散班

個球入左都係TIE

個球入左都係平手

係，如果加時輸撚硬，體力

係

嗰吓我都感慨佢 the time is up
之後打臉打到

依家都唔差 六亞王

賤種占狗

仲要臨老入湖人自取其辱

嗰刻睇 live 係覺得佢入之後就會贏
見佢打地板嗰下已經覺得 it's over

manu食撚屎

下年再收番吾皇個未來咪仲好睇

如果個年馬刺贏下年就唔會咁壓倒性復仇

@foj

我親眼睇過
同埋只不過係八年前嘅事
我點會唔記得？

講真雷入final一樣贏到廢物熱火啦

kd 係okc 睇清楚西書，出走係好正確唔係而家就好似pg 咁繼續陪西書一輪游

嗰時邊有天眼
同埋 LBJ 未愛回家時我仲未識欣賞佢
本身又鍾意 TD
當時真係好撚 sad 同感慨

原來你欣賞FOJ

當年熱火老既無力打
後生既無心打
Game 1我皇抽筋就倒曬十幾分水

最大污點對我黎講永遠係10年東決 Game 5

盡力但表演唔好輸咗唔可恥
Quit on your team and teammates 係

10foj邊度入到東決

Sor semifinal
記性唔好

迷占 辣殺

我嗰時係好憎佢
支持 KG
純粹討論佢最大污點係邊場

唔知foj有咩值得人迷

NBA造星計劃

真正實力同賤種PP差唔多

會成為經典, 仲要回應返GAME 3 果球....等你無仇報...

之前刺撚話manu all time 第4 sg喎

請提出證據

記錯，原來係all time No.3 sg

[NBA]究竟全盛時期既Manu Ginobili係咩水平？

笑死

僅次於MJ kobe

廁撚

笑咩牙笑

pop爺點解對住金塊班第1次打po既新仔都攪到咁狼狽？

正選冇任何問題
後備真心搞唔掂

無留意開出面啲籃球 post
原來咁多嘢睇

屌你反牙占反到話佢PP 狗實力差唔多

吹牙

連nba官方都要binc

要等白帝再開外掛

請指出上面所有人嘅共同點

所有人都有ring(s)

錯 上面所有人而家都放緊暑假啦

正，夠阿龜爽成個星期

代表wb 退役前點都會有ring(s)

睇呢個表見到占士恐怖成點，唔覺佢特登要做3雙，一切都係順其自然就3雙左

你射哩眼姐

終於睇返拓對 Thunder
兩邊教練都
靠 Lillard 同 PG 打天才波

另外發覺 Lillard 真係無乜雞幫
幾球三分都可以吹 and 1 但無吹

雷拓都算係西岸最好睇既一對match up，銀仔點會唔想佢地打耐啲

cj第一節已經三犯仲想點打 拓荒者不嬲都係做好多high pick and roll 今日幾球都run到做俾curry

佢同手感仔啲雞吹晒落鬍鬚佬到

如果唔係太多次一輪阿龜而家應該已經起碼排緊頭兩名

曼聯輸波，個個抽水，冇晒劇透撚了

全城插龜
所有討論區，twitter, youtube , IG，各個傳媒，記者
全線圍屌，笑撚死
正宗過街老鼠

露寶準備放暑假

噚日殺完Westbrook,今日殺harden

我地有西書大少

熄燈大會

I’m ready

登子

c7 +lbj撚

c7加鳩鼻先多

acapella 病左
出favors屈機啦屌
對火災就咪撚用gobear，gobear開心定隊波贏緊要d

哈登 西書上咗身咁

又6中0

登子真係

登仔完場 3/17 ft 10/10

終於收起條蛋散，醒下啦

亂哂咁

一個雞姦 一個強姦

咁咪嘈一定有 FT 20 球

然後又會有20分

屌拿星已經連續第3場係咁了。

河仔

所以話西區湧根本無對手

仆左二次 又甩波

5個全明星點會係對手，幻想下好喇。
Cp同harden兩個差唔多8千萬，第一節2分，唔知咩料

從來都冇

Jrue Holiday > 西輸

下登

Ingles返來了

0-3反cup嘅
箭會變okc遮醜布

點解兩邊都咁快上哂啲主力

唔知以為落後廿幾分

又 Air

第二節先2分

岩岩先開波

Harden依家total先2分

cup了

差仔生涯PO最後一戰

第 3 節

雀nothing to lose 博哂48分鐘啦

兩邊d命中率都咁高既

結果Favors繼續打bench

登子 2 分

jazz開始捉到路

2/12fg

順境靠哈登，逆境靠chris paul

game 3 累事

絕境？

絕境靠裁判

靠referee

球証

屌訓晏咗
又要開始滅登大會暨jazz4場反cup大典

一登大師

雀屎係咪玩野
守哈登全部企係佢後面

基石3分射返起

守咗4場啦

capela病到跑唔郁咁

玩咗4場啦

食屎啦波叔 茅閪扮無辜

點解波縮咁大反應都唔洗T25同人傾下計就T

咪3-1囉

有無諗過登子係想射到hot為止先晉級

賺ticket賺到game7

想話25柒、克人憎 咪直接講囉

各位 係咪要我出黎帶動正義之師贏火災

想像下 kd +jh

有傳有射有大腦，體毛都有

TNT啲炸雞廣告好撚吸引

kd下季去lakers

JH 4/14 撐佢d球迷係咩心態

琴晚夜總會射哂D Quota

撐高比d球迷又咩心態？

想當年波叔走去養傷
3比1 比人反cap

4 / 14 有咩問題?

Ching ho ball

ME反波縮

New Orleans Pelicans general manager David Griffin got his NBA start as a video intern for the Suns when Ainge was the head coach in Phoenix. The two have maintained a good relationship ever since, with Griffin actually crediting the current Celtics president of basketbll operations for helping him rise through the NBA ranks.

Rmb your root
SUNS

火箭冇左崔佛
下輪邊個守kd?

me drafted by the Celtics

shumpet

個時的suns
Colangelo父子

you played and coached for SUNS

入唔到下輸唔使諗

今輪都未過諗下輪 笑唔笑4

日推先
7比25

等我而家開始加持正義之師 火箭要收皮了

呢個都投啦

識d野喎呢個巴打

塞 100% 鹿下年繼續努力啦 你得既

投啦
雖然你有燈力

Capela勁到................

capela好似有返DD力

有個報咗大腸廿幾年嘅記者話大腸情況比球迷諗到嘅仲衰，同埋係James Jones決定炒igor

三少應該唔會好似2少咁自爆掛

崔佛係邊個

撞開左Gobert...

RUBIO真係唔係好防到登子

Ariza

屌入咗來我隊野去撚咗巫個個阿

所以話，我勇手腳真係最有資格搶口

次次諗起夏狗比勇橫掃個樣就唔小心笑左出黎

ariza

大腸都雙殺公鹿啦

我會屌屌佢

Jazz仲要堅持防基石既後撤3分所以球球都一步過

gta5

大腸先係真強隊 奈何有任務在身

吓點撚樣阿
Jones仲要啱啱出來講野
即係原本話bower決定, jones想留
其實係三個都唔想要igor
個句咩igor係McD請, 所以Jones想洗其實係真

想知邊年橫掃過

應該係登緊今年

今年

一過分佢波
射起成隊
佢都係仆街

tucker做過啲咩...

出世

講到尾都係雀唔夠水平囉.
咁人地個教練都起碼有諗計盡力去守啦, 有眼見對登子真係有影響架喎.
睇返OKC個教練....唉唔撚講啦

同埋請Igor個陣係諗住教班vet，係McD搞完之後變咗成隊rookie

carroll crowder harrell 3子真係似到極點

唔係. 不過咁講
如果係三個意見一致
我反而仲好受啲, 起碼叫有方向, 行得鳩唔鳩就另計

好易分渣喎 你面盲？

都真係有影響登哥而家好少射中距離 堅持魔球理論! 中距離空左都係分波多 易捉路D

crowder harrell 最似

Wideshot就難分

我寧願無方向算，有sarver搞親嘅方向一定死路一條

仲未計Faried

gobear

nene

Nene Faried

好L廢

高版仲有Nene
雖然呢個易分啲

ONEAL

基石都扑到人

我呀媽去射都入

逐個笑

tucker

仲有Prince

米曹廢撚到呢

依個po 任何一個人係果秒上佢身都會入

carroll crowder harrell Faried Nene
仲要5個功能都算似

賣gobear玩favors啦

係佢後面夾住佢縮細佢平時打波既空間感.
佢一入攝就搵 GOBEAR 呢啲係登子同 CAPELA 中間, 準備 阻佢傳波.
TO都多咗好多啦

死路先好
silver接管

EG 扔炸彈

金童唔係場 亂到仆街

今場天王山之戰咪嘈先走黎隱形點攪牙

咁撚樣傳波

3 1 算係天王山咩

Joe inges呢個series 輸波最大罪人

依場係叫天王山咩

波叔要生性

質素問題 點都係輪

明明天王山係講緊2-2之後G5

都未出

其實佢今年搞咩上年守爆左PG 好出架喎

叫丹霞山之戰

睇得好慢 一早傳得 人地封左位先傳

事實證明唔係ingles勁?

如西甲聯賽到了爭冠末段，巴薩遭遇皇馬；NBA季後賽第五局湖人對馬刺；到了關鍵賽點

我理解錯咩

其實大家點睇danuel house

個人理解 通常平手然後下一場好緊要先係天王山
啫係2比2 之後個場

成班人都想箭輸
3:0果陣都知咩事啦

咁佢出個陣都打得差 身價咁高 打到咁 垃圾

個場之後 D人開始知佢點打 唔再係奇兵?

冇未來架啦

PG呢

我屌你地老母

又笑鳩我勇手腳

睇下佢去邊隊啦
house係火箭感覺上學壞咗

去湖

jazz可以凖備放暑假

Pg廢啫

同咪嘈爭下
Btw啲人多數屌左gobear先

上年佢同米曹比人吹到上天
其實係okc垃圾自爆
依家咪現曬形
仲話咩nba第一白人

求其搵人出下火ja 好似大三元MVP 次次輸波都一堆人話係Adams問題一樣

岩岩先睇 箭打成點？

認真講句 第3節睇完 冇一個pocession粒波係傳過到gobear隻手到
放gobear真係dry防守 咁不如出favors

咪嘈係差仔走之前跟佢學下嘢啦
Bas IQ練到一半算偷笑

想知邊到有得睇okc 輸波然後一堆人話adams 有問題

D Facebook Page + 留言 仲話Adams黑洞防守

波縮

ingles其實勁係咁高但係有視野有控球有傳波
係呢期命中率爭啲

和波了 滅燈大會希望重燃

Rubio發威追和

波東奶

Ft 都連miss

ON9 咁都唔射, 金童

柒箭

球盲係咁 hupu仲誇張
咪嘈次次俾人屌都話防守壓力大
佢唔出手邊個出

水行俠比佢搞到變黑洞
次次防守一個咩兩個人位
比龜擦數據

rubio做乜9 咁樣都唔射

射又俾人鬧 唔射就啱㗎啦

屌佢啦wideopen到露營咁樣都唔射
啲高難度2分jump shoot就射唔少

冇力呀屌

佢要飄移先射得入

繼續登Rubio 三分都有埋

要屌先射

人地歐洲佬玩技術

咪嘈 3-17

波叔D穿針聲好好J

波叔

4000萬先生

40M波

波叔季初仲比人吹到急速退化

呢隊箭真係有可能贏到勇？

正常啦 冇人可以場場carry 湧少一個仲有兩個 少兩個仲有一個 所以先咁撚屈

harden 呢幾場搞咩

1場有可能既

哈，燈

箭偷到一場=快艇咋喎

第一輪姐 好快又再傷架啦

無節奏，爵一見佢起q就foul都唔比佢起手

爵既防守

睇個垃圾登幾時生性

..................
好唔爭氣笑咗....

垃圾

rubio long 2都唔敢射

好撚羞恥

過咗jazz再講

屌你gobear soft撚到

火箭無限換防
一換就6呎守7呎

湧最高咪得bogut/looney

Gobear仲投訴冇得入all star
睇下自己有幾廢先啦

klay,kd..

259

大家相信我正義之師未 已經帶領左三場勝仗

259話自己無咁高

最高都幾肯定259

咪係

-6

佢仲高過表弟

流曬眼淚咁咪比佢投訴下囉 ball dun lie

羞恥唔過迷大腸+廢曼

無24秒?

柒箭成班鐵匠上身

好地地咁快要谷盡波叔不遠矣

唉痢今年又玩完
獌無撚用

差過大飛唔係冇可能，勇越後只會越上力

lead緊打得太急

打底黎講佢都算最軟果幾個...明明攞左靚位搶板，幾下contact就送個位比人

人地冇錢食飯
先搞到7呎2唔夠6呎幾後衞大力
將就下

y 蘇B廢左貢多

x factor looney

durant話自己7ft
bogurt都係7ft

屌兩隊波輪住柒

哈登眼神又唔夠堅定了Cp完全唔能同

唔洗再奪位 咪hea下

箭d弱點俾人睇透左 過到今輪 下一輪都難打

同koko一樣，因為逐漸融入管理層

今場柒箭Close唔到Game下場就好睇

上年都打到7場
今年如果cp3唔傷，應該贏到

睇黎下輪比射中距了

自從無左表弟之後 成隊波好明顯唔同晒

湧16-1

咁又唔會既，勇無go bear, 差好遠

箭勇serie
一定係係咁switch curry比人單打
如果勇有學到野 真係唔難打
就算唔放harden認真mark都贏到

抱大腿代表作

出favors啦屌

米嘈打到咁垃圾都有十分

想知當日foj點拎得8分

拎8分代表係試探既一場

如果登登foul out就好笑

正常都留力打勇啦，還掂都食硬

jc 係咁救世

Cp廢到唔識講

冇左先係真正既勇士

DLLM食屎啦Rubio, wild open air ball

air

Air

Rubio

唉

屌rubio真係無撚用

嘩我屌你老母rubio

致命air完了

箭贏Rubio

原來rr9仲廢

Rubio食左過期春藥？

空晒射air ball 衰撚過我

點都唔好air呀啦屌

全場已經好似話6/18 wide open 3
剛剛呢下最on9

如果rubio有埋三分....

屌你Mitchell

miss2

咪嘈你仆街死啦

PJ

tucker做乜鳩

覺唔覺得mitchell最多係西書之流

咪嘈又送頭

rubio終極假波

又西波

咪嘈

傻hi黎

咪嘈真係惱羞

hack a tucker

爵士西書

刷鬼到助攻籃板咩

群得西書多
龜龜mentality

mitchell真心殺得過
啲shot selection仲鳩過wb

屌 打手啦

diu ho ball

年輕+再垃圾版

Gobear又柒

唔通係絕殺劇本

呢d 時間通常harden 整球step back 3 就end game

登登偷得靚

成隊努力左成場最後先走黎柒

Gobear lan la

完

完啦好嘛

無左金身咩撚野都唔係

On9 ingles 射撚左佢啦

2 possession game gg

閪波雀屎

Gobear無波入樽好型

不如FT算

7呎2高虧
年度第二度你老母

基石5犯都偷波..有料

good game

Gobear柒到呢

好可惜

柒得咁緊要

雀輸自己
一球air，兩球失誤

直程拍波都俾人捉到路

雀

Utah jazz made my day

Corner three都有排數啦

剩50秒 怕閪咩

講真rubio超水準啦，一個air都唔講得d咩

坦白講
我真心問
邊個位係可惜

邊個話基石冇防守

成堆雀屎都鳩鳩地

成隊crunch time都鳩Rubio條撚樣去到最尾兩分鐘仲放harden散步入中路floater，屌你叫到個gobear咁柒仲咁樣放?on9架?

加時就仆街啦

仲有冇人話米曹好過ben仔

差幾分咋. 你講啊?

雀真係幾有鬥心

可惜唔係4:0完

一抽起個波即刻拍甩

特別嘅守harden方法

呢球真係要屌
個球淨返4秒到 都唔撚對住

牛油手+唔識護波

係幾可惜 揀左mitchell條傻仔

爵士額外比多一分鐘佢都入唔到五分啦

守得好好

Mitchell 柒到呢

jazz 8978

咪嘈果球真係打手先
不過佢on9都係事實

波係圓

爵輸壞game 3啦真係

又Brick
邊度>刷分仔

0/9 3pt 米曹

3分9射0中
咪嘈走啦

第3場登子咁西都贏唔到

雀屎輸自己啦，同game 3一鳩樣

訓左無睇
咪嘈今日射幾中幾？

rubio只岩打龜

尻黎講>booker

所以真係抵輸

Gobear陰陰濕濕刷兩分fail

當米嘈係球星真係得啖笑

米嘈學晒龜啲野

雀高佬好撚soft